空姐辭職可以轉行做咩

CX一跪

好多空姐應該要搵定後路

佢哋可以去邊

雞
飛雞變走地雞

我養

黑絲前台
唔知。。。

飲食樓面
做嘅野其實都係差唔多
派餐、執返d碗碟

賣保險, 賣床單, why not both

預左人工少左成倍 做admin做秘書都得

apple

你老母就做雞
生著你個雞蟲雜種
人地為香港付出咁多你講啲咁嘅嘢
食屎啦

人地為左我地比人攪呀！雞咩野呀！！！係空姐！！！！

靚既可以轉行PR

轉行HR得唔得

搵老公, 做少奶奶

侍應囉

本身人工可以去到幾多

哇屌，個post好撚多p牌3毛狗

做人妻
我埋單

尊重啦
屌你老母

留意到呢到有人對空姐有標簽，我以前都有，但我地現家係同一陣線架，唔叫人空姐咪叫空中服務員囉，正如我都唔想人地叫我IT狗

你唔試下其他airline？
轉做地勤你地會唔慣
利申: 飛機維修

你班仆街咁撚樣講野
機場個幾日航空界參與左咁多
串自己人好咩？
上面成班都無腦on99咁

Ptgf

空姐係貶義咩

中東三寶多請香港人嗎

所有office post都得
你地有grooming底做front line會著數好多
做sales, cs, sec咩都得

女人好多野都做得啦
搵Office工比較易

完全封鎖晒班on9仔

空中捧餐 >> 地面捧餐

屌你la, 話我地啲義士

做女秘書

你諗吓要讀咩做空姐，咪知道仲有啲咩工囉

侍應

唔一定局限幾間既師傅~

政府嘅Aco/ ca

工程

你老母咪做緊囉，日日比黑警屌呀，生個智障仔

中國經濟咁差，幾百萬女高中生畢業可以去邊

做警嫂

人地為左成個運動工都冇埋
尊重少少

銀行，sales, PR, 文員, kol

上面全部食撚咗屎？

去進修下，讀多個degree又一條好漢

又block 一隻 屌你老母

一個post block撚左8個垃圾
抽義士水真係好撚低賤

早兩個月前你講呢句野我諗好多人和議你
但係依家唔撚係呀屌你老母

做admin好 好大power

仆街啦，講句好既得唔得？

Admin 同秘書要經驗呀。。。。

不過有啲大公司 eg 瑞信 鍾意請做過空姐嘅做receptionist

又block一件

屌你老母

唔只國泰仲有其他航空公司啦
再唔係，做其他服務行業都可以啦

一句講晒 9月1 入機場

低過狗

認真
酒店業

賣絲襪，講堅，三百蚊條穿過有味實有市場

KOL
放個ig上黎
十萬連登仔即刻狗衝去follow

同叔叔拖手仔。 我埋單

受慣閪客 做邊行都得啦 除非你話想轉行唔想再對閪客就另計1

好撚好笑呀？

吊晒d 5毛出黎, 樓主好波

唔撚好笑呀屌你

我地養

你老母做雞
50蚊一Q都無人要

好多巴打排隊養

做我秘書

咁問

國泰FA佔咗本地行業職位嘅幾成？

我返翻去2017？

做入境海關 咁可以做到退休

你老母做雞？

地勤

屌你老母！

屌你老味呀

紀律部隊 hr pr admin

我可以養一個
做我既家庭主婦啦

foot massage

其實連登一向係咁
上面先係正常連登回覆wo

一開呢啲po
成堆連登弱智仔出嗮黎

做我老婆

港姐

幫手簽bno平權唔該

我老婆

Retail bank?

做pr,model

收下把口la打靶仔
人地為香港付出你老母閪講啲咁撚樣嘅說話
你老母就做雞

求其customer service 既野都得啦

雞咋

其他Arline 我唔知
但國泰空姐應該英文都唔錯
仲有好多選擇

哈 枉班空姐咁撐罷工同塞機場

third foot massage

呢到踩空姐既全撚部都係三毛/狗
被炒空姐支持左好耐 手足一定唔會對你地咁講野！！！！

可以考慮做酒店前台 或者轉其他airline囉

一個post block左一半人 thanks

知客

我買單

點會少成倍
做坐大脾個隻秘書人工可能高好多添

做我老婆 我養！名額最多十個

收下把口啦屌你老母

乜佢地冇企出嚟抗爭咩？？

好撚多三毛仆街

試下in ACO

好心你班人咪咁仆街啦 人地幫我地先搞成咁

On99
人地飛雞自稱專業人士

我有好介紹.

搵人嫁
你地爲香港付出
人人爭住娶

Block

你老母就做雞

收吓把臭口啦

飲食樓面同清潔

其實做返office有優勢
英文應該有返咁上下

屌你老母就做雞

本身好多空姐都係大學生黎架啦
咪做返讀個科

hr, marketing , education大把啦
你比人迫走既我請你

p牌仔死撚開啦

飛乜撚野雞呀 人地為反佔中工都冇埋 你做過啲咩

成班智障西
以為真係靠自己搞到機管局跪低

收皮啦 屌你老母

又分化

雖然cx空中平日比人話得多，但罷工、機場幾次抗爭出幾多力，上面話人係雞果d你地又出幾多力，有無拎埋份工出黎？

識唔識尊重

物業管理 商場櫃枱之類

都識唔少轉做PR, 不過都要有返少少學歷就最好啦

做cs囉
其實靚女打咩工都著數嫁啦

屌你老母咩
人哋搞到工都冇埋
你仲好意思咁樣講嘢
你有冇少少慚愧

諗下點創造就業機會比自己人

轉做PR應該好殺食
靚靚空姐

空姐英文應該幾好
補英文應該ok
仲有任何服務業都應該ok

屌你老母咩！企埋同一陣線搞到工都冇埋仲講呢d!
你老母就係雞！單機啦冚家剷！

雞

樓上班on9收收皮先

你老母？

唔撚好笑呀

秘書

收皮啦屌你老母

呢個post好撚多假ac想分化我地同靚靚空姐

我正式宣布，抽水同踩係今次運動被炒空姐一律係狗係五毛，老母妻女做雞
恥與為伍

KOL

屌你老母臭化閪 block

應該話
點可以一下子請返咁多空姐
要搵後生識英文又靚女，嘅藍絲

你老母就雞

好多轉cs

做雞啦
好人好者做空姐
抵你死

公司admin以前做過空姐

我埋單
空姐絲打我嚟啦

我返工帶黑口罩比上司屌撚到閪 手術室都唔比入
日日睇症
我想問下你又點樣付出

尊重啦屌你老母

做得空姐英文都唔差得去邊，仲要識待人接物，大把嘢撈啦！

傻仔先會成日雞雞雞。

女義士

唔一定要靚但都要有啲底, 冇既話去打返份寫字樓admin工啦

樣又靚，兩文三語又好，做b2c b2b sales無得輸啦

Office 工都一定做得，再唔係做IT 行業d 見人既工都好啊 (ba, coordinator)

茶記侍應

做人老婆咪得

叫空姐做文員,待應應該冇咩可能
佢地唔會放得低個光環
偽專業人士

認真 做第2間公司既空姐有無得諗？

導遊 / 旅行社 / KOL

你老母就做雞 日日俾人屌

on9 收皮啦

你好撚偉大呀 咁亂話人係雞就合理？

邊有咁誇張，你講做左好多年?
本身大學畢業個班出返黎做OL 未必人工會低左

無得環遊世界打卡就真

我做緊admin in過港航被裁空姐，腦細話佢PC skill唔得，冇請到

做programmer

屌你老母係咪咁口賤呀

做PR囉 酒店staff

屌你
你收皮啦

呢個post block左好多人

唔係講緊你老母做緊咩

你老母賣床單養大你？respect

呢個post好撚多3毛 屌你老母

Youtuber, kol

做我女朋友 我養

我條女

屌你老母啊

屌你老母正仆街

其實好多女仔係為左周圍飛而做空姐架，唔代表佢地冇學歷

你份空姐去到OFFICE 做OL可以當咩工作經驗?
會唔會有人請一個冇EXP得OL 用廿幾三十K?

收聲啦 你老母閪

做我老婆 鍚哂佢

hotel lo 大把工做

食屎啦你個垃圾，佢地係空姐，唔撚係飛雞！

其他航空公司？？？

你唔睇返之前呢到點叫空姐
咁照你邏輯
你地叫人警犬係咪又好合理？

雖然我撐空姐，但見到連登由屌空姐做飛機。之後再好似日本人尊重三文魚(av女優) 咁尊重空姐就好想笑
#not a offence

去立場做記輥

便外國航空既空姐得唔得？

中學畢業就窄d,大學畢業可以搵返讀嗰科嘅工,而且唔多空姐係諗住長做....

藥廠sales
醫療機器sales
不過最好有d學歷同識人？

Support !!

唔怕辛苦可以做luxury brand buyer同sales
個樣靚靚地，又識英文，大公司會想請

賣床單

點解一個咁既post咁多on9
以前當玩就算，依家咩時勢
人地為乜要辭職，就算唔係辭職都有機會被炒
成班無腦

你係咪覺得自己好有趣？
但我覺得你好撚賤，好撚差，好撚on9

咪撚推呢個垃圾po啦

邊有專過撐唔落

巴打
Rip 下世小心d

人可以成長架
而家場仗仲打緊居然去抽手足水
我真係做唔出

賣有味絲襪/底褲都賺撚死佢地

以為自己好撚風趣幽默？

你老母做雞
生著你條傻閪
倫常慘劇

譚仔阿姐都勁過佢地，手腳快好多

唔好笑呀

呢到一貫作風都係叫空姐=飛雞架啦
咁叫飛雞變走地雞又係好仆街

又唔睇下之前點叫 定新member第一日上連登

商界

咪撚推啦喂

好失禮你?

其實有空姐自稱過專業人士咩
係要學急救 但佢哋冇自己帶光環喎

過左6.9之後 正名番做空姐好耐

我唔覺得會囉，尤其我睇到#2 第二個comment。

個種本能式回應 係連登仔先做到

Customer service

轉去外藉航空公司囉，例如轉去維記/褔景魚拉特
再唔係就索性技術移民

轉做CS啦
物管CS唔怕辛苦既都叫搵到食既

哦原來你係狗 唔怪得嬲嬲豬

屌你老母以為自己好醒

落地獄啦你

你咁抽義士水真係好失禮

可以出黎見人,marketing/ customer service 都可以呀

冇講過唔通老屈佢地?
第一日上連登?

你真係食屎痾飯

大家埋黎睇 好撚大隻狗呀

你比人炒左未?你有咩咁巴閉有資格叫人做雞?

做人妻

我DLLMCH 啦
你老母生你出黎真折墮

收爹啦撚樣
你死全家

所以話屌你都曬撚氣我而家用你個邏輯
你話我叫飛雞好唔合理
咁你地叫人警犬就好撚合理啦

我就支持警犬一定要收皮兼仆街既

酒店前枱

化妝品sales
搵多幾千
都係對大陸客多
不過而家唔好境
不過大牌子都有20-25k

做地勤?

做譚仔阿姐都得
你覺得失禮 係咪覺得呢D職業好低賤?

馬會retail 經理

藍絲嘅話可以去做雞

On9自己友黎嫁

又真係幾唔合理既 影衰曬啲可愛狗狗
你地連畜生都不如
係垃圾屎咋

講緊失禮果個係你呀，抽水怪

其實大把U Grad
姐係咩都做得
係要重頭黎過姐

知道你呢排日日OT打人可能唔知 呢度同港女同空姐和解左好耐

嫁比我

好惡呀 汪汪汪

我養，名額一個

做國泰果d多數英文好,識個絲dse最低分都5,因為想周圍旅行先入cx,你驚佢地搵唔到工之前望下自己張成績單先啦

唔做CX 做UNITED AIRLINE 囉
一係日航, ANA

大和解左十世啦, we connect

叫佢地做HR, OL=唔失禮
賣床單, 譚仔= 好失禮

咁我依家咪問邊度有咁嬲jm9
俾空姐派帽？

做咗六七年以上呢？

block到手軟DLLM單機啦仆街

其實女仔係香港比男仔著數
好多工都重女不重男e.g. hr pr 文員 物管
如果絲打唔介意重頭黎過可以考慮讀護士
天無絕人之路 加油
最後一句 多謝你哋嘅付出

Up

有人露底啦

"我就支持警犬" Alexis-Sanchez #2161

空姐去茶樓做 大把利是收

揮手

佢講緊叫空姐飛雞嗰啲人

依派OT收多左幾多錢打人呀垃圾

飛x

唔好打我

大把工可以做！唔怕冇！如果真係搵唔到，我幫你搵！！頂住！
利申：社福界

真係選擇性失明 ，你同垃圾cctvb有咩分別
邏輯又錯

有無撚腦架你
你老母就做雞生左你呢個雜種
空姐為運動付出左咁多 你都on撚9

樓上好撚多3毛 block撚曬佢地
可以做sales

嬲? 粗口個冇隻
又想老屈
google唔洗教下嘛
你做緊空姐D兵呀?

收皮啦

屌你 收下你把口啦

過左6月之後已經和解左啦
而家仲講呢啲既係仆街比狗屌

on9仔

唔屌你喇理性討論
你用我個咩邏輯？我剩係問你你咁偉大係咪可以亂話人係雞咋喎 關你地做狗咩事？
俾連登仔屌到谷住谷住都唔好亂搵人發洩啦大佬
狗真係狗 EQ都低過人

做義士

其實做銀行前線都好呀
你地係飛機咁辛苦都頂到
你地一定有能力轉行做銀行
加油
（渣打收左好多你地同行～）

你老母就係雞

咁你咪講下咩邏輯囉啊sir

和解還和解
兩樣野黎

有啲所謂專業人士都係渣滓，高永文、袁子威個啲仆街

可能你想話自己係個醫護人員 戴個黑口罩返工就好盡咗自己身為香港人責任，唔係囉，收皮先。仲要係咁撚無口德呢就收多次皮啦。

叫黑警做警犬點解唔得，班仆街有盡個自己責任咩？有為香港巿民服務？守護法治精神係邊？香港人投訴無門時候，你戴個黑口罩攞光環？

block 撚哂班仆街

屌你老母話過以後唔叫人飛雞
人地咁多空姐出黎幫拖你叫人地做雞

睇清楚，樓主係講緊d空姐，唔係你老母

唔講得笑請及早揚聲，刺激到各位，唔好意思。我唔係林鄭，我係有點輕挑，錯左會認，但無惡意。

茶餐廳侍應, 都係問人食乜送下餐咁, 零接軌

咁你叫人飛雞 同班藍屍叫我地曱甴有乜分別 人格謀殺
不推文回覆

哦原來自己上完黎9up 到人地問你攞證據就叫人自己google自己搵
早響呀嘛講廢話

識好多落地都打番寫字樓工

你老母臭閪做雞，劉馬車都唔屌啊

你老母就做雞呀全部女手足都係我女神

做marketing/PR都應該ok

好撚低

大把空姐都大學畢業啦，
毅進仔就過難搵工啫

你真係垃圾都不如

你咁講我都唔會講廢人搵埋料食殘廢餐
算把啦你

五毛同黑警真係無處不在！口狗不如

咁待應, 保安 都OK

一個post引晒啲狗3毛垃圾attention seeking死毒撚出黎

做銀行frontline

做化妝

PR 本身英文能力都好少少既

多謝樓主，一次引哂啲垃圾岀嚟，我嘅連登又高質咗

你老母30 1q都冇人屌啊

關你撚事

見到你講到咁口響問下都唔得 起撚曬鋼
巧京唔問得原來

隔一個鐘再入嚟block人

block9 u
呢個時勢仲講呢D野

On9仔 好撚好笑？

低能仔 blocked

呢個post，d 鬼/三毛現sai型啦，連登仔記低sai佢地呀

屌你老母啦仇女狗生花柳生愛滋死全家

「前空姐」 講出黎都威d
男人聽到都即刻性興奮

你把口都幾撚臭

自己反省下點解比人屌

呢個post係最有功能嘅post

語文好可以去教書

酒店業做咩？
我朋友真心想轉

一入黎要負皮負皮咁俾

客戶服務個類

It狗

個問題唔應該係佢哋可以做乜
當大部份公司都跪低嘅時候
仲有咩嘢可以做先係問題

無錯，認住佢地

Retail

柒頭 人地付出緊嗰陣你匿埋屋企打飛機咋

reception姐姐

我個prof 係例子

一句說話睇得出一個人的修養

人地幫我地搞到連份工都冇埋 你又叫人飛雞
換轉身份諗當你做醫護人員因為發聲控訴搞到連份工都冇埋 我地又叫你垃圾condom仔得唔得？

如果咁都唔明 我只可以話你份人冇咩主見 冇獨立思維同判斷能力 簡單啲黎形容 就係垃圾

Ok咁我為我叫佢地做「飛雞」傳統連登講法
話佢地而道歉 對唔住
從來冇拎光環
咁你想醫護罷工先係岩既做法？除咗罷工我地可以點樣做？遊行做過 聲援 first aid都出埋黎幫
你企係道德高地話我叫人飛雞唔岩 咁如果係咁我道歉
咁我地係前線睇症幫市民就通通唔洗做？
咁我地罷工醫院啲病人點算
如果係你口中覺得我拎光環我冇野好講
我對得住自己所做既工作 我一樣希望香港好
我土生土長 每次見到班仆街警犬咁樣我都好嬲

講完
覺得我係咩警犬啊 3毛5毛快啲block

教畜

東家唔打打西家

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青
831 民陣遊行

自己人黎,出post 果個賤種

嫁個有錢人

好多男人對你地有幻想

屌你老母就真係係做過雞，仲要生撚左你個弱智仔

立心不良

office工

你老母做雞生著你呢d 打把仔 你老婆狗都唔屌

你老母老婆就雞

秘書 文職

屌你老母 識唔識尊重？
真係話你On9驚你嬲

酒店

比啲尊重啦dllm

最接近就係酒店
讀Hospitality或者原本做酒店啲人會轉去做空姐
所以個服務性質幾近
加上語言能力高

呢個post做乜撚野事
睇到我以為場運動贏撚左

3毛垃圾post 咪再回

IT可以東家唔打打西家

但空服公司公司數量有限嘛

見過有人轉左去做VC...

識唔識尊重？
block 以後單機啦

睇得出樓主真心想討論
但奈何太多垃圾user

屌你老母啦 你老母係臭雞啊

酒店 大撚把人請 真心

跟

同期轉左做EO

P.S CX

我已經開上班台唔阻正常討論

咁都有人屈毛

宜家真係有空姐frd 淆底被篤灰

重要日子全部無返工

三毛自己出晒黎引人block

有料轉eo本身都唔做空姐啦

你地會唔會夾錢做代購或者開飲食店？拎個外國連鎖小品牌返黎賣？或者開網店賣外國特色野，仲有成日飛既同事幫手應該有channel ?

自己做埋you tuber 賣產品谷銷量應該幾好生意

onl9

唔識尊重人嘅五毛 我屌曬你地老母

你老母就做雞生咗你隻人頭豬出嚟啦

我屌你老母啦

你老母就係雞 生埋你呢個咁樣既弱智仔

讀個pgde 做老師 絲打支持你

落地直姐一般搵工唔難
英文有一定程度
對客果啲好多都請

搵份文職＋兼職（保險,直銷,小生意啦）
唔駛再驚比人勒住

是日人渣推介， block左佢會令空氣清新一D

PTGF

冚家剷啦你

去譚仔，佢地成日話自己人工低過譚仔，但要學譚仔話

單機啦柒頭

cs or marketing

做援交 好好搵

你老母你有冇人性架

兒登青頭不嬲係咁 都唔係第一日

話咗油頭毒連狗唔抵幫咖啦 轉個頭就話人係雞 成班廢柴

我指既唔係性行業
係酒店職員

我身邊好多後生空姐本身就冇諗住做一世
都係諗住趁後生做空姐飛吓

絕對相信空姐轉行應該冇問題

做醫生囉, 班人講到機上日日醫人，好勁架

驚搵唔到工？

我都識有人轉左做 EO

Customer service, 秘書

可考慮入行做銀行 / 保險 sales，成日都缺人

多謝大家畀咁多idea

(答雞嗰班收皮)

但我想知其實FA人工平均有幾多？

每年加幾多到

轉行賺返同樣人工容易？

你估所有女人都係你隻賤種老母啲同行咩

我覺得可以做PR

再唔係去過咁多地方， 可以做旅遊kol

但kol風險就大D, 未必人人撈得起

like u? attention seeking whore

肯請你都要肯一年有一半時間住中東先得

但係近排香港酒店業好似唔多掂，d 房勁平

做得空姐 語文能力應該唔差
國泰既話個儀容應該都見得人
出路可能係pr之類?

寫字樓
識打字 , 中學畢業(五條2)

好撚多p牌仔喺度抹黑空姐乜咁心急呀狗仔

你班仆街把口呢個時候可唔可以收一收

少左遊客酒店近期營業額好差，一個月逼人放兩日無薪假

半年住中東好過半年飛中共

垃撚圾

嚟我度

可唔可以尊重下空姐

做鬼到咩，computer skills分分鐘差過fresh grad

你講緊你老母？ 你老母就好生意啦。 90 幾人輪住屌你老母

識唔識咩叫尊重？

你真係犯眾憎，同林奠一樣都係正仆街。

你老母就雞屌你老母

由空中侍應
變地面侍應
(酒店高級餐廳)

無話道唔道德高地 睇你叫人飛雞原意
係順口？係傳統？
如果係頭兩個，我諗你都見到連登呢排都打破”傳統”觀念而去學識尊重各界別人，我諗上咗年紀嘅大家都好欣慰。除咗係示威遊行時學到尊重身邊人、互相照顧，各位”同路人”特別係南亞裔身分、長者等等都獲得尊重，一改貶義嘅用語，大家都會成長改變的。

咁如果睇唔起佢哋唔起就算啦，無謂長篇大論。

另外如果係做醫護嘅，亦無叫你罷工，假若你有時間，除咗係連登留言，你可以做好多事，英文文宣相信可以勝任。醫生作為普羅大眾眼中天之驕子，學識一定多，分享你所認識嘅危急時意識都係幫手。

單機啦on9仔

你係咪以為自己好撚幽默？
屌你老母你係好撚仆街啊

你做雞
你老母做雞
全家去做雞

做秘書 私用

搞個 警察空姐聯誼會

你玩單機啦

好撚幽默

有個中學miss教英文
佢教書之前係做空姐

做雞

酒店。大把爭住請

認真
維記 同 油王

尊重啦

而家市道好差
好多地方都唔請人

ICAC

空姐
可以過黎我到
我義

我有名你叫

你地走出左鍵盤之後又可以做d咩？

睇得太多劇？

屌你老母 你老母比狗屌

認真咁諗我覺得做返服務業應該都得，不過預左人工少一截
同埋進修就真心可以考慮，增值下自己都好

收下把口啦

屌你老母做雞

單機啦

你老母比警犬屌到生左你呢個弱智仔
死左老母無人教你要尊重人？

人地咁支持 反送中
又講叫人去做雞, 時機真係好撚錯

收下把口啦 屌你

搵過其它airline唔得咩

知你係雞啦，唔好當所有女人都係啦！

仆你個臭街

尊重d啦

做我老婆
不過應該冇人肯

由頭到尾都冇唔尊重佢地 只不過呢到真係好多叫飛雞 社畜 教畜 真係改唔到上連登既一時習慣

我都再次重申 我道歉 sorry

英文文宣大把高手 我可以同你講醫生隨咗平時用開果啲字之外 都有好多唔識同不足 留返比啲英文高手去做
我咁講啦 我覺得係急症室幫人恢復健康係我職責
我會以自己受香港教育而驕傲

再一次重申 警犬林奠政府全部都落地獄

吊 我認真答囉
考入境處 你地咁高豆
其他都唔做鎵喇

reapect la on9

呢個post如果開係6.9前
第二個留言個正負評數會有咩變化

依家空姐大和解了，只有警察老婆=雞

護士都係執下屎抽下血換下尿片派下藥
又有幾專業呀
點解死都要踩下人地嘅職業
每個職業都有存在意義
我就覺得連清潔工人都係專業人士
你咁鍾意侮辱人係雞
請你去鬧下林奠 大波差婆

一定全撚部都係 做雞 ptgf 今次真係connect了

所以今次唔可以唔贏

走地雞？多數老先走，應該叫山雞或者老雞。

好似請好多人

點都好，手足唔應該人身攻擊

文職囉 一係sell 化妝品
不過唔會啦 轉其他公司囉

好好笑？
屌你老母呀

model, kol

做admin真係窄啲
曾經有2個前空姐同事做文書野真係完全唔掂

做跟出跟入嘅秘書都ok ge
隨時人工仲高

空姐9成9都大學學歷
做番本身讀開嘅囉

抗爭以前你地咁講開玩笑無撚所謂，屌你老母前面回覆班仆街識唔撚識分輕重，航空界有唔少義士被人打壓緊，19幾個3毛係到講埋d不切實際既野，唔可以贏既? 推返d行動post好撚過啦。大家咪撚推呢個post

咪係囉 尊重啦 乜撚都講得出

把口臭到你

當然唔係摺床啦
做marketing個類back office 或者前台
因為空姐都係服務業算有經驗

IA

唔做cx做American airline得唔得呀

做銀行call center，請勁多航空業，人工好好，拍得住空姐

做酒店FO supervisor，勁多前空姐

馬會officer，湊馬主，40k個月，又係有前空姐

同customer service有關都掂，再唔係就做返地勤

本人膽粗粗去做咗IT

利申：前空姐

屌你老母分化撚

點解你地哩行成日都流出

做b2b sales (不是投資保險理財傳銷）
有興趣留tg
儲到經驗學到知識有前途有價值
5年後年新過60萬不是問題

我公司鐘意請空姐做Receptionist

好過無工開
而且酒店都應該ok好paid

忘了講， 入職連佣都有2萬頭到中既

應該大把巴打排隊應徵

叫你老母出黎做拉 我幫襯

收口啦

銀行/廣告

唔好辭職，雖然空姐唔係咩好工

酒店front desk?

去做秘書 OL大把嘢可以做 再唔係做老師 護士都得

你全家女人都做雞啊 雞你老母啊 雞

銀行front line 可介紹

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

建議 可以轉行做銀行前線
你地有實力既
一定做得到

抵屌，又唔用下個豬腦諗完先講。唔撚想幫你求情呀

你自己做緊就細聲啲啦

你老母就做走地雞

屌你老母唔撚係人
連登屍

一個post 扑哂啲柒頭

屌你老母快撚啲去死啦

我都跟

你全家都做雞

你老母先係雞

我屌你老母呀
你老母做開雞我唔怪佢
但係你咪撚以為個個好似你老母咁先得呀
死傻閪
揾到自己親生老豆未呀

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

咪又係做番雞囉
我都知雞都可以做同路人
唔洗屌我

不上747，可登141

女僕咖啡廳

時局一亂，走地雞飛上枝頭變鳳凰。連登正常恥笑都要禁，食催淚彈食到傻撚咗呀

睇頭幾個留言根本香港人啲劣根性重係咁重

酒店做前台應該ok

亦聽空姐轉行做marketing

開始分化

人地分分鐘因爲今次政治風暴冇左份工
你地都仲可以落井落石
三毛死左去啦屌

屌你老母啦，人地為香港而冇咗份工，你有做過乜撚嘢呀？

做cs

你老母做雞生你出黎

屌你真係俾人屌得少

你收撚皮啦
而家人地得罪你咩野？
幾時認真都做唔到學人提連登

一入post就見到兩隻p牌狗係到亂吠，真係咪怪人歧視你p牌

高鐵姐姐

Beauty Leg

不分化, 你班連登仔唔記得空姐們點撐我地? 咁快唔記得左?

你老母比狗屌生左你算係咩？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你收皮啦

吓 空姐勤力啲返 可以有3皮一個月㗎喎

做化妝品sales

無啦啦走去做sales?

導遊應該會有分加 但而家旅遊業收皮
帶歐洲團又多數有老屎忽帶緊

警嫂=雞

本身唔想quote

但見你老母咁多人幫襯

都要擺低一蚊

屌你老母呀傻仔

其實好多可以做，空姐英文一定唔差得去邊，
各高級寫字樓就好多仲要樣唔差，應該成功機會好高
加油

空姐肯定有樣
文職，秘書又得
如果本身飛外國，語言能力好既，就職就再廣啲
再唔係做kol，youtuber做空姐sharing都有人睇

做大學admin

標題話辭職後做咩 轉行做化妝品sales冇問題

你老母做雞 養大你？

係咪覺得自己好好笑

做marketing 幾好

CX 人工低到hihi喎，飛唔夠鐘得70個鐘時薪

想送中

酒店服務行業

乜都有得做啦 後生大把市場！

唔好分化啦屌 機場佢地都有份罷工集會 職業只有警犬係仆街含家產 我知呢個post可能激到好多空少空姐巴絲 我代樓主講對唔住

光復香港 時代革命

淨係第一頁都咁撚多on9仔
屌你老母人地為左香港比人炒啊
你班含家產就上連登講廢話
屌你老母正一社會垃圾
雞? 你老母就係雞啊

酒店
好多人都咁轉
利申：前酒店狗

你老母做雞生咗你個on9仔

做歐美航空， 至少一出事可以用返長途機工之名著草過歐美

做我老婆我養你一世

我養呀，做老闆娘

手痕起左一起底 原來報左做狗
又block多件

得，反正hr都係入到去先train

你老母就係啦屌你

多謝樓主
我藉住呢個post ban到成堆5毛

吊你老母 你個腦裝屎架?! 講啲咁既野

口語英文喎

一次過Ban撚曬佢地

拍av

走啦 屌你老母 係咪以為自己好撚風趣呀

咩時勢仲講埋呢d廢話

唔明有咩好問
空姐最多都係2萬3萬人工

搵工可以聯絡我，我真係有大量工作職位提供

屌你老味啦

屌你老母就雞，識唔撚柒識尊重

HR

吊你老母 on9當有趣

你老婆就做雞
生雞仔
點知隻雞仔係你老婆俾龜屌出黎
所以變左龜仔
母雞生龜仔

Impossible

地盤佬正名係咩

利申：我係

customer service,考張紙銀行RM， Marketing 其實好多
有責任感
又樣靚驚閪咩

［投票］幾號入機場錫春袋好？

係咪好撚好笑呀屌你老母

真係屌你都費事

識吾識咩叫尊重

空姐啲英文勁native，我喺英國啲local都超佩服

呢排辭職嘅10個有9個都係同路人
有啲係和理非
有啲甚至可能係勇武

切想齊落
不分化

叫人辭職做雞嗰啲真係好撚仆街

冇撚腦

Btw可以繼續為我支大飛機服務

ptgf 本身可能係

呢個post開係五月既話正負評應該會調轉晒

屌你老母啦

你闔家都係臭雞 仆街

尊重啦 屌你老母

洗鬼做咩，是但搵個傻佬幫你埋單啦

同路人黎架

酒店做waitress.
得閒鈎結下英美有錢人， 做下part time.
好搵過空姐

痴撚線又話大和解
啲留言難聽到
依家當crew condom 呀？

你地夠話人警嫂， 終於明白禮儀廉廉恥

CS, Sales, Banking, Headhunt, HR and admin, Model etc

單機啦 死雞蟲

其實空姐大部分都u grad,唔驚搵唔到工
應該做返CS類會適合啲，空姐多數精通其他外語更加吃香

認真答
空姐學歷應該唔差
可以轉做cs，sales，office工
喺服務業分分鐘入職可以做到supervisor

其實好多野都做到啦
Reception / admin / event / operation. Etc

把口唔好咁賤

喱個問題 唔係應該做一排就有諗？
見好多都係飛幾年就唔做
但要習慣番番9放6 規律既上班時間
同埋人工會低好多
除左apple

收下把閪口啦仆街

block, 唔屌鳩你都唔撚係人

屌又分化

你去死啦仆街

我養一件

入AA/各大院校教Aviation

唉一心諗住考CX crew.....MOLAMOLA

可以做我老婆

Good post 引五毛
已完全封鎖

Agree ar 就咁面試都要考兩次英文 之後好似每做唔知幾耐又要再考一次cls

你老母做雞 生你中愛滋變弱智
以為自己好好笑？

使撚做雞咩？你老母就可能要

屌你老母呀垃圾國泰！
屌你老母機管局

從來未試過
勤力啲翻有3皮應該係地勤
我朋友翻地勤有3皮係因為之前10號波
啲人翻唔到工 佢繼續OT
人地請假佢又幫人頂先有

證明機場幾撚重要，頭個幾個on9分化撚真係衝出黎柒

希望歐美航空公司會請佢地
唔飛可以做地勤或者文職

屌你老母 on9當有趣

英文叻洗驚冇人請?

做bank pm me

你起咗佢地底先啦，全部都無撚發過聲既，突然間就出黎分化，你明既

oh 咁睇嚟我俾人呃咗

哇好多5毛
5毛死全家

HR, headhunt, 保險, sales

其實HR//PR//Event都基本 只係要接受到人工短期內去唔番空姐咁高 好多公司都要請人 如果真係純粹要份工 唔洗太擔心 加油 都多謝你地

你班仆街賤種，人地為左場運動比共產黨搞到工都保唔住，你班賤人叫人做雞，你地就去做愛滋鴨啦

Btw 空姐英文好對開人，好多工都做得，office 既做PR / Marketing/秘書，其他做sales, 美容咩都得

加油💪🏼

除左cs其他都好難轉，除非本身有其他工作經驗再做空姐

利申:前空姐

我都比因航呃左

勤力三皮係可以嘅
賣埋免稅品就多啲

以前成日笑人飛雞
而家講笑又話五毛

團結就是力量，全港航空業大罷工啦，
一齊對抗白色恐怖

好多空姐學歷唔差語文又OK，可以搵中環寫字樓admin/secretary

要做走地雞囉

香港人mean少陣得唔得？
佢地為咩辭職呀？
喺到雞雞聲，你老母就做雞

辛苦好多

空姐得兩皮，少成倍？

我養我養

請尊重絲打

俾著1年前一定爆正評

做酒店CSO

大L把嘢做喇，🙂😴

反佔中

咩都做得啦，使撚驚餓死咩！

你老母係雞唔洗周圍唱

Waitress

所以話支共過去幾年喺網絡上所做嘅分化手段幾咁入髓入骨

令香港人盲目仇臺仇韓仇南亞仇女仇某種職業，去一步步收窄同孤立唔同嘅香港群體。

如果唔係今次爆壇嘢出嚟令大家醒曬，真係可以害死一代人

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

kol

reception?

請得幾多個.....
人地都cut人啦

譚仔

Kol 最好

我養

講笑姐, 咁大間公司炒完人又請唔返

你老母做雞

因為香港贏果日我仲係到，我養，唔會走數

屌你 狗定鬼？

邊有3皮呀！Hk airline 12k-17k ，Cx 比盡都係20k-24k

零分!!!!!! 重做

做地勤 不過好鬼辛苦
如果有興趣機場翻工 想舒服少少但又唔介意平淡少少 AA係一個唔錯嘅選擇

好撚幽默？我屌你老母
我會一直追9擊你，
你呢個雜種雞生出黎既弱能智障死on9
靚靚空姐們我代佢呢個濕鳩向你地道歉

底薪啫 每程飛再有allowance

PR吧。空姐又唔係好高人工

呢個post鬧空姐既仆街死

叫你屋企人做先啦，DLLM

讀nursing grad左想做幾年fa 一圓細個空姐夢 再做番nurse有冇問題🙊？

祝你死全家

你肯幫飛雞奶系 佢地都唔會so你條毒撚

咪撚再話空姐係飛雞 我屌撚爆你班仆街呀

咪做埋啲on9分化野
以為自己好幽默？

真心有啲人直情辭咗份工去抗爭宜啲又點計，買gear買到戶口得$0嘅人大有人在，不如諗下點樣幫呢啲人好過

唔覺得佢哋有你講到咁正儀
仲要CX啲空姐啲態度閪到

我唔想話係歧視人哋份職業，但係我見好多空姐啲性格都好差，以為自己做到空姐就做咗香港小姐冠軍，淨係識post喺唔同地方影嘅飲飲食食相，好撚嘔心

我 立即 屌你老母

入境同海關好似要高學歷

大把fresh grad 回血

去到

好多空姐好撚醜

人地為香港放棄前程，你個仆街就做分化撚，你老母就正一臭雞

究竟月薪幾多 聽過好多版本

有無諗過做銀行阿

其實應該有三皮 佢哋話無 應該只係計底薪 但勤力啲飛多幾程 應該有

岩聽 本身都係雞

我都識有人係咁

我再跟

唔通你係狗，做緊走地狗定圍村門口狗

本身好高咩唔計做雞果啲喎

飛雞fans全面進場

酒店職員

Hr簽唔到單喎

我只係將我所知嘅分享比樓主

其實好多fi / fund house / family office 都肯比錢同注重hospitality ，會鍾意請空姐。

好肯定答你 cx頭幾年底薪10k鬆啲
再加allowance 睇造化 total16k~20k鬆啲
話30k個啲真係咪咁多幻想
仲要而家啲新人全部有ceiling allowance又cut

單機啦屌你老母

侍應生

全職勇武

屌哂你班仆街5毛
我養

茶記

屌你老母！空中服務員(空姐)，係為了香港將來，開這 post ，把撚，删啦！

屌你地 叫人雞個d

我識好多以前做空姐，後尾走咗去做文職 (秘書、行政助理...)

尊重下啦，柒頭

我養
一個月十個手袋ok?

跟我 大把$ 認真

起碼仲係一個人
唔似黑警成世都係一隻狗

咪撚on9當搞笑啦 真係智障

做我既人

你老母就做雞

尊重下人地

利申 口臭都唔割

做黑E

臭女人

Cheap過做雞

識人冇做空姐去左做狗
依家仲要大大聲屌示威者

我屌你老母呀

人地有手有腳洗撚你養

識人以前做空姐，落地去左做銀行
但唔習慣咁死板既生活，好快走左

做receptionist再轉做admin/秘書 叻d去考牌做com sec

免税店 仲高過空姐la

你老婆癌上腦啊 仆街死

連登好仆街
成班參與運動既空姐空少係你地眼中只係condom

空姐出國搵都得啦，英文好會難搵工?

航空界做咗咁多嘢
你咁仆街
食碗面反碗底

有無諗過人地寧願餓死都唔想同d 死毒撚有咩關系

俾百尻二百個人屌老母
你真係不孝子

睇樣搵食既行業

以前咪又係以偏蓋全，一碌鳩打一船人，而家扮咩正義姐，企道德高地，人唔笑狗都吠啦

平時唔係講得好開心嫁咩，原來連登仔識諗人感受，真係大新聞

女如果過到體能易入過男好多
入境散仔好多degree，不過如果係女應該易d掛
唔講幫辦位，空姐轉散仔人工都平過啦

垃圾

我埋單！

做銀行 好多空姐落地都做銀行

一個post block 10件

公司唔少receptionist本身都係空姐出身
亦都有啲轉咗做hr admin等等

ching訓咗幾耐
連登仔同空姐已經大和解咗

抵你伯母畀人問候

啱呀唔洗禁 不嬲連登就係俾班鳩吓鳩吓嘅人圍威喂嘅地方 點解要禁 俾人睇下連登人有幾低劣

你老母做雞生左你隻無腦嘅狗

我都識個係咁，但佢本身都叻叻地，聽聞好似讀書都幾多下，之前做空姐應該係玩下，跟住冇耐就做左eo

做自己想做既野
人一生應該唔止空姐係你既人生目標掛
利申空姐

屌你老母
大是大非面前 恥乜撚野笑

中意做乜就做乜

其實..唔洗考牌既都有機

屌你老母你全家做雞做鴨生性病
好撚好笑？識唔識分輕重呀？

可唔可以尊重返少少？

好撚好笑？

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

Hotel management 係咪有機？
唔熟亂up

酒店餐廳

食屎

你係咪on9架

學阿菜做youtuber

返屋企含你老竇條撚啦

KA有個工會主席被炒

呢類做咗起碼十年八年

搵工最煩

第一次見有199個reply
等我幫下你加到200個
係咪咁樣就有廿蚊
積少成多
1毛真係勁

幾好，一次過block 多幾件on999

自己人黎嫁

請教下銀行有咩post可以俾無相關經驗既入 除咗要sell野個啲

你照下自己個衰樣先啦死毒撚

PR, marketing

呢個post咩事 咁多垃圾口既

Lux brand HR Admin CS
入境
正苦工
Private Jet空姐
讀返書做護士
銀行
利申 未grad想做，從之前連登空姐落地post整合返黎

讀番職業導向啲嘅證書課程！做下CS邊做邊上堂！

點都唔會低左人工啦

你就好啦把口臭到乜咁
幾百人圍住你屌
好威威

胸姐

認真 遊艇業

我可以養佢地，只限1位。

係樓主隔離街既
最近真係成日都有人last flight
我都諗緊轉咩工了 ...
一起揾工 加油！

屌你老味收聲啦

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

如果做開business or first class嘅
Private bank ibank receptionist
名店sales
懶high class嘅地方嘅customer service

經濟艙嗰班就零售sales 性質差唔多 又好好搵
辛苦啲就酒店 餐廳

呢啲都係會value空姐空少experience嘅工

Admin嗰啲要pc skills 唔會睇你呢個experience 一定係搵對客嘅工

其實空姐轉出黎，其他行業對呢個skill set 都唔認可
聽過酒店都會當做咗7年嘅空姐係fresh grad咁見

如果做咗好耐，suggest 轉同行不同位
Trainer 又好，private jet 都好。用盡safety或serve 客嘅知識

要轉行，好多receptionists, secretary 都會收

自己搜索下，一定有路行

教書，去培訓班新空姐

#2 第一次見幾百個留言

咪撚再話空姐係飛雞 我屌撚爆你班仆街呀!!!

( Show Blocked User - 連登師 )

上面班三毛狗都唔係自己人

你養到幾多個先，真係成村人喎師兄

靚女嘅做乜都得啦

大把. 有d 轉行做anchor, 有d 做marketing, 有d 去投行做equity sales 都見過.

冇人想同你老母爭生意

屌撚曬話空姐喺雞嘅人，
人地幫你咁撚多，你哋話人喺雞

勞動工作少咗機會，已經冇咗一大堆工作選擇
點解會有人覺得女人=揾工有着數
咩邏輯

咪 on9 啦
空姐同地勤唔同
好難考架
好多係 degreee holder 嚟架

任何時候都有你呢種仆街扮風趣，抵你成世溝唔到女，on9當有趣。

Block撚曬班假狗，呢個情況都抽水既呢班人，一係五毛深藍分化撚垃圾花生友，一係就係現實不如意要藉此黎發泄既人

識唔識尊重人㗎

做得空姐英文肯定都有返咁上下，做秘書、personal assistant 應該大把人請 加油！！！！！

空姐有幾多個可以做到升職做大家姐

你噤撚樣講野既 手足黎架

俾啲尊重啦屌你老母

唔做commercial可以轉private jet
我見好多private jet都係commercial出身
人工高又多假
不過分工難頂

我個ex 係CX空姐，離職之後考入咗入境處做主任。

靚既學歷又ok可以轉去做headhunt, PR, Marketing

因為有錢佬客太西？

IO la

好多空姐本身都係叫做玩幾年就轉行。
換血年年都有啦。

要求高就當然
畢竟人地出咁多錢
同埋入面真係困獸鬥
當然你冧得掂佢就大把好日子過
夠醒目就唔一定要賣肉既

IT狗邊有尊嚴嫁
唔止人地叫 自己都要叫
我懷疑你唔係純種狗

無女比你屌啊

電訊狗啲人統稱我IT狗

人地為左香港連份工都冇埋，就叫人地做雞，你連少少尊重都冇？
屌你老母啦

冇學歷點得

銀行? 夾錢開食店?
SALES?
我老婆

馬會既cs
專請前空姐

Waiter會唔會好聽過侍應
性質一樣

DLLM
人哋而家有人犧牲咗，因為政見俾人炒呀，on9仔，你含撚啦！

你老母俾狗屌死左呀衰仔

靚女好笑容識講英文 做咩都請啦

航空界咁多間公司既香港人為左呢場運動犧牲左咁多野
竟然仲有人可以叫佢地做雞
而家講緊淨係因航700/3300 都有份罷工
你班分化撚啲人性死撚左去邊

政府EO
好多EO過空姐

做過

其實好多空姐學歷都未至於低到要去做waitress

其實好多大學生

屌你老母
樓上個幾句尊重都唔撚識
已block.

識下做下model, PR, HR,酒店個啲應該都得
多謝咁多位空姐付出咁多
多謝咁多位香港人

五大訴求 缺一不可！！！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

英文好啲同 識其他文 做啲唔喺支那或者本地嘅點睇? (唔識空姐流程)

睇年資喇
做返咁上下 飛都密啲都勉強接近

人地為正義而戰連份工都冇埋，你做人既野咁都講得出? 你冇資格做人
你同冇良知黑警有咩分別?

仆街啦

你老母咪雞囉雞仔

呢個post 比我見到好撚多低質垃圾連登仔
對自己手足都咁撚口臭 佩服佩服

你老母俾狗屌

清晰

手動正評
講得好！！！

靚女姐姐可以做出鏡傳媒
想人工 想待遇好d既做KOL 都得
反正香港宜家冇敢發聲的星
連登做星 取代晒班撚屌護旗手

平時連登叫問空姐做飛雞

而家...

咁空少呢

同意，不分化

做我條女

CX staff 之前幾次都好支持我哋，唔好咁口衰啦

無埋份工仲好啦
可以出黎全力抗爭
九月開學一定少一堆人
大家拿拿林辭職出黎幫手

完全封鎖咗好多假ac

收皮啦連登仔 屌你老母

本身空姐都唔高人工

我呢啲醜女可以點算？

空姐同hr有咩關係

個體戶
個人 身體 陰戶

做拳手有卓頭

靚既去選港姐

轉其他airline
JAL 阿聯由 BA

空少:我冇人權架?

connected

雞你老母
你老母就成世做雞

你咁講 難怪好多人由黃轉中立變藍

我以前讀書有miss之前做空姐 無做空姐教英文

唔講下警犬？

俾人炒仲做d夕陽行業

係要俾人屌先安樂

秘書 = 半個公司的花瓶

你死硬

唔使咁擔心 出聲嗰啲可能連自己都養唔掂

最好嫁人

屌你老母 識唔撚識專重女性啊
縮撚返你老母個閪到打飛機啦

搵一個做我條女

大把office工啦

收嗲啦

做陸姐

三個月前講同宜家講嘅分別

I've got an idea.
型像顧問 ar
教啲新畢業生點樣著衫, 化妝, 去 interview 見工 ar.

咁呢一行都好難做成世
做到3 40走人咪仲難轉工
罷工有乜好輸

如果大學畢業個d 大把路數
本身無學歷個d就唔好講啦

咁30,40嗰班通常轉乜

廿幾就話易轉行

含柒啦撚屌

人地學歷高，英文好。
又係自己人，又為香港付出。
之前因為「和你飛」，份工都冇埋。
你地話人哋要做雞？

你自己都用個狗字...想其他人點

空姐學歷高

230留言

識好多轉做入境/入境幫辦

Marketing

Sor9ly 想俾正評 但禁錯左負...

利申：航空界

我養你

我要

好多人被炒

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

IT真係狗喎,同工程一樣大家都係狗

仲抽自己人水嘅死全家

如果英文唔差 個樣又幾靚
做秘書可以三四萬
仲要輕鬆無壓力
其中一個極端啲 跟到個成日飛既老闆
佢可以日日遲到早走